97哀歌"皇后大道東"中 要靠偉大同志搞搞新意思 係咪指搞屎忽

光復香港 要靠搞屎忽

LGBT⚔️💪🏻

屌你老母柒少陣啦

［區選］藍絲散水運動，正式開始

每次買賣隨我到處去賓周